你要班中立既人支持埋雙普選真係好撚簡單, 就係要比佢地知道或感受有同冇雙普選之間既分別

冇雙普選=冇包容, 繼續歧視, 繼續輸出革命, 繼續批鬥政權傀儡與棋子, 繼續攬炒, 中國美國屎眼都冇得你奶
有雙普選=真包容, 暫停歧視, 暫停輸出革命, 暫停批鬥政權傀儡與棋子, 暫停攬炒, 繼續比你食撚晒兩家茶禮

總之就係要比班人知道有雙普選之後帶黎海量既好處, 引誘佢地支持埋雙普選
冇雙普選就令香港變返一個小漁村, 迫撚到佢地唔支持唔得
就係咁撚簡單, 咪撚信班弱智叫你唔好做呢樣果樣, 失民意, 唔做你就真係爭取到NOTHING